612 reminder及其他TG群組短信版本

d TG broadcast group可唔可以搞番個sms broadcast版本？有時上網signal差，或者如果緊急法過左，到有個backup可以收信息

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel